過20號都表決唔到 咁點

成個議案撤消？
定係過多一兩個月又可以繼續上會
有冇人識

Push

重新排過